逃犯條例只係試點 一旦通過23條好快立法

反正逃犯條例都可以硬推漠視民意
我理撚得你地仲有幾多人出黎示威遊行
我林鄭一d都唔林 唔辭董建華咁廢

補多句 林鄭我屌你老母臭系 呀媽由細講到大當年寫信比你你肯聽以為你係個好人 大過先知你係一個撚屌 賣港既仆街 中共走狗

推 屌你老母

再屌 屌撚到有人知恐怖之處

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

23條一旦再硬推 香港唔再係香港

推 推到有人睇到為止

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

對一個非民選政府和平示威邊有用，外國既總統係驚無左選票先會向示威妥協。首先要改變既係個選舉制度。一個唔係跟民意選出泥既特首根本唔洗向民意負責。

有班所謂建制 根本就係政府走狗
到選果陣就大義凜然 話幫選民
今次一役 假如通過
下次選舉要令到佢地一票都冇 依個係最壞打算

逃犯條例都叫做有指引 7年以上 先有機會被定罪 莫需有
但係23條 話你煽動顛覆國家罪就係 那怕你只係講句 習帝林鄭落台 都被以言定罪
你要知道 23條不受言論自由所限